[on9台] 鬥水樽高度

我水樽有22.5 cm高

25.5 cm

無圖我話喜馬拉雅山咁高都得啦